符合收入要求就入來丫

25 歲以上， 月入>23k. 或25 歲以下， 月入>18k
歡迎入來。

試下開個各人都有一技旁身嘅群。